仲有無人玩Puzzle & Dragons(101)一抽RX

hi

HI

誤中1001 交返俾你地 sor

墳巴講得啱
問墳巴借綁black腰帶既靈龍就解決到問題

all golden egg

98.gif

巴打我2單2鑽仲要想要木暗但中光火

下樓豬你句野好大立場wor 轉頭又話想知大家意見

中1001開POST者一世平安

椎名真白&桐谷直葉我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗！！！

個個po都淨係識得自私傾 圍內吹水串人就巴柒閉 有玩家想問嘢就靜過hellokitty 有啲老屎忽就肯分享自己經驗幫手 有啲老屎忽就成個廢老咁

話時話好少聽人主玩靈龍 我條帶仲諗住繼落暗魔女算

你真係當自己係神
我要信教咁日日聽住你講野咩
痴撚線

我主靈龍

執行

20抽6鑽-3-

屌你老母 我叫眉狗出黎做鳩你

有得借就解決晒問題

-.-

2年左右冇玩
想問要衝lv既話
門檻比較低既選擇係唔係得月耀?
定有其他關高效率d
唔該

有破吸就雙極3先
冇就等經驗加倍

yes 月曜快手 搵個課長A 2隻光魔女隊長射曬佢

頭尾光魔女幾經1場

一一

唔知 我射個陣仲係ab輪射同雙錢印

pls

咦好似唔洗輪射🤔

隨便都10億貫通
可惜唔多人玩

屌你老母咩98

請問拉打pool 隻black勁唔勁

咩牙

做乜鳩

又打飛機

你射ok？

98=鬥牛㹴

you = ?

唔OK

自從買咗雙百合發覺呢隻嘢好撚勁
根本隨便接打裹雙

勁

估唔到無玩7年，而家返黎仲見到cap數字圖打飛機

其實唔一定買雙白合 一隻魔公女都補得起
雙百合只係提高容錯率

@gayus

吓

有咩事 我係佢秘書

頭尾唔係女 比你打2000億都冇用

我係佢女友

我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗！！！

屌你老母?

幫我同佢咁講 thz

ed

22月上級者個lv8同埋ハヌマーン有無人可以curry小弟

12月*

YU :
唔six佢

日日都睇幾知傻鳩屌黎屌去
有新手就冇人幫 啲老屎忽垃圾到

你有咩隊長

我都覺
所以棄左驚

有人搵我？

我搵你

5系

屌你老尾比大波打撚死咗

5緊要

屌走新手係我既責任

請問進化係咪進rx

常見嘅無水著龍機同幽助，其他都有

隊長嚟講 係

屌你係我責任

各形態進一，腰帶一條升技一條唔升技

有無師兄可以解釋下，點解我剛剛打極三轉左光九筒但無貫通效果？我隻愛德同玩龍都超覺左貫，而且隊野用左好耐，係唔係bug撚左？

屌佢我剛剛個場出神kill 貫唔到死撚左

一定係BUG啦

唔小心痴多咗粒

一定無，睇得好清楚先放手，出左神kill好小心

屌嬲左

係我做嘅

我明
我明明用左套，條女都話有左

唔夠力

你打緊咩怪先

吸光掛

個條光唔知乜鳩龍
以前用唻進化光MP龍個素材唻

墳巴，我忍唔住又課多左單

咁應該係唔夠combo

做乜咁睇唔開

散散下歩忽心血來潮就
好在中到1仔同black各一隻
Black最後先黎開果下我叫左出黎
非州人真係慘

佢第一round一見到佢係唔會吸7c住
係第一round打佢唔死就出7c

立仔你隻火魔女咩潛覺?

中到咪好 諗住玩腰帶定rx

咁…愛德唔夠血

如果冇斷龍冇木玩龍冇一二號係咪砌唔到RX 隊?

要咩都有

應該玩住rx先⋯
小號冇w，大號有腰帶都唔啱用

幽助打馬嬲神先？

你唔dam打落90咪重力打死你

家陣rx有叫你落依幾隻先有倍率

一隻3惡 一隻3神 一隻2神2s-

有特別要求再食

冇50%血以下咪唔出7c盾-.-

嬲到完全封鎖了

我無幽助同水著龍，其他都有

愛德？

愛德要點組
超晒傷害又解唔到吸收

發生咩樹？

檢討下

回錯post

rx 點組好

玩車仔.

你入去俾佢cooldown
直接pass俾我殺？

好
2423 5834

你開埸? 光隊隨便都OK

得罪講句 rx屈係 放到d變態隊員

Ps今日我食左藥

咁我應該要帶skill boost，驚一開始彈唔起你隻吸食

入咗？

唔使 4,5個都得

7090 2601

放隻大天狗 頂奧丁龍個位 拿sb

聽講木魔 蠻龍 斷龍 1仔？

請問打三針有咩要注意
用執行orRx既話

SS rank 笑而不乳

墳巴thanks

1分鐘貨仔

防雲防毒？

有木魔同斷龍仲洗唔洗1仔
1仔得1隻變左腰帶

都話4,5個夠數 如果我唔睇衝咗入去就變咗第招

防雲防毒就夠？
同埋d時女點打好

Ching關出咗王蛇了

淘寶有無killer賣

我未用過唔知⋯聽返黎
我冇斷龍就諗住用玩龍頂
試下如果覺得唔夠力就改放娜姐

扮工扮到傻左sor

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

見個個都落佢地嘛

帶buff囉
時女就等佢個無效盾過咗先開buff直心秒佢？
或者打佢一半先再秒 (不過佢會半減你操作時間)
最關鍵嗰點 唔好死

有無rx template

咁撚PRO

借隻3惡 眼鏡裝

我有一二號同木玩龍都無落
其實蠻龍、奧丁龍、木魔女都佔左三個位了

@ming

me火魔女打手

剩返個位頭痕緊擺咩好....我個倉冇乜木屬寵

保佑我抽中 ok?

保佑埋我

又要肝幣了

木屬隻隻1SB咁滯 玩唔掂XD

木屬是無味

有冇b刷經

而家砌

呢排唔夠體用 應該升完1 lv刷下幪面超人先再刷

呢關好易升到lv?
btw係咪光魔女帶頭

執行要有+秒技旁身

宜家打錢係咪都係打土曜？
玩繼承玩到冇晒錢

15體 93萬經
Yes

有冇錢茶魔？
有就等築山

冇換到
我得隻辰馬同錢印

邊隻倍多d就搵人協射哂去

以前白虎 阿波羅 個D家下係咪無用?
想賣緊D寵換MP買黑白合

錢印難啲
差茶摩幾多下
起碼賊仔先有得傾

咁我玩住其他先
隻RX唯有雪多排先拎出嚟用

錢印 2倍
賊仔 2.5
茶more 3倍

砌完 試下？

仲未有情報 係咪準備執

入

4點

中間幾關流程係點？

0c 比對面殺 出番黎

你第一關轉隊長 之後光魔女 再水十字
第3關 撒旦 天地轉
記得轉無效8c

光魔女先

頂 唔識轉 有冇圖

等我搵返條片先

我揾到啦 應該ok

0:28

比錯片你

頂 係咪錯咗色

邊part出咗問題 點解唔死嘅

因為殘珠太多 上面條link先岩

呢條好似高難度好多

你睇熟就ok

應該ok

唔使帶BUFF?

九格1行就有

牙噴幾時做1000rank大神

靈龍好玩

跟唔到

墳巴 我升左lv
你仲要唔要？

有排 差幾十lv

尾二嗰隻係咪都係靈龍

你去打自己野啦 我去攞埋升技場粒石

係
冇MP買黑百合 , 每隔幾RD禁制回血

立dee 刷唔刷幪面？

好快架姐 等睇墳葛做千rank大神

刷 有無琴日張圖隊A
禾一直B緊懶拆

係究進前，有心追

有

房number

btw我刷到亂入就會走人

掉COIN

汁汁先

咁咪繼續刷 隻亂入掉咗好多次coin了

好想要鬼龍靈龍斷龍
幾時可以課金

隨時

Lm

想問斷龍做愛
但佢好大把剪刀係到
典算

強度廚就死撚開啦
無撚骨氣

做個乜都唔識嘅1000lv

On9
我仲用桐狗隊 挑戰極5

立dee 入

73577118

唔記得繼防雲
比人玩死左

第二轉先抽既已經無資格玩pad

［img]
我桐砌好 今晚挑戰

我桐係世界第1嫁

其他寵都係sp

我自己既經驗係應該用左橋姬
唔用5*6頂盡應該幾億

35761863

sor 再開

跟到

得一隻1號，又無防封武裝
升唔升佢做腰帶好?

定要留黎入rx隊

升

岩岩換左隻隊長，而家差9隻就齊隊了

出了 收皮

平成都係呢隊？

應該要轉
要搵 今晚收工先搵

1仔自己都幾好⋯
有溜覺自己cd又唔長
繼風神分分鐘仲快過風神自己落隊
有隊入既話值得留住睇情況

齊隊

隊員點都可以搵到 但係防封嘅武器就得5隻
緊係升啦
除非你夠錢買到隻水柱神先入隊啦

志志雄繼果隻乜黎

廢豬狼

淨係得桃塔羅斯同埋唔掂叔

分身終於有白卡

火魔女後面咩嚟

MH雄火龍武

固定隊lv8難到hihi
有無人一齊打

眉清都有白卡 小心啲

抽紅卡又抽多咗張了

ごめんなさい。
編成あげてみたけど、後半の先制も耐えられない欠陥編成なんで消しました。
ネタ動画としてご覧くださいm(__)m

大家可以番屋企了

隻寶石G 唔知停幾耐先儲到

Up mud

對不起 我試了一下但是我抹去了下半場上半場不能承受的缺陷形成。 請看作故事片m（__）m

Gun到

無龍機神入多隻火魔女/紅奧得唔得

頂唔到先制
應該係覺醒大波

笑閪？

收左皮啦

十字

佢有

眉清高質‼️

班接龍撚又上水

潛先

U氣流撚

X2

藍清重高汁‼️‼️

有氣流想唔想食

BB想借萬聖時女兩場算rx 110

我一直掛緊係第一隊

眉撚最低汁🤢

老cf又搞事

用完一場見唔到
下次親友吉你

Btw 而家有了

課左 求集氣抽black

下次等你加完就del你

有冇巴絲協雙3？
執 水魔 愛德 白盾 都得

希望唔中

Ok

希望中晒

XD

有桐狗咪夠

後宮佳麗三千

好波

皮已收

一齊打仲難打
自己睇utube跟著打

47303.gif

唔係嘛,你有冇睇清楚技能阿...

啱啱先打完 跟住黎睇好易

LV8真心難打

點能樣

擺低粒膠當講左野？

爭LV45,49,50
都無乜希望
打月任又太早
今次換飛既幪面超人又唔點樣咁
日日爆體

係 根本正常都日日爆體

每日要拉10場練磨清體

1000 體

想再借

射射

新人留個名 已經hea玩咗幾年

我都放置左幾年

其實入黎同樓主一生巴say個hi 隔離po啲巴打見到佢中1001

佢開完post就走咗

新人強勢留名 試玩咗幾年 今年終於正式玩

唉

有無人打希石

爆5周年抽 rider 係咪傻鳩

而家暫時5抽1鑽冇rx

分別繼左咩野？

差5張飛就換到水魔女了

有無木姐肥金可以r

@

?

5系你牙

轉用W増傷一口氣同時秒左大波水克同火克真係爽爆 （不過都要夠符碌2層版面夠心直，開完w一層洗版2層暗魔女就帶走晒 ）

木屬合作隻大叔隊員可以點組?

用黎刷練磨架咋

希石神殿
炎柱火奶
有無手足刷？

請問有咩幫到你?

咁木屬有咩隊長
除左新出個蒙面超人

入未

刷關都係楓
高難度我無用木隊唔知

乜大便你好想開隊木黎玩咩？

高難度會用咩隊，想學下野

未

唔係呀中左木魔女呀麻咪睇下組唔組得起
火魔女你地又話是但入隊員 但我無玩2年真係跟唔到

水風神隊

木魔女 刷輝路

根性寵真係好撚煩 DLLM

咩年代

你地好勁，d人一講就知果隻專用黎打咩關

等對面CARRY嘅隊

出完練磨，輝空拎完石已經無需要再入

有無人刷9ho軍票?

No

木屬除左拉打同大叔好似冇勁隊長了
勉強講未鏖魔

火魔女是但塞D火屬嘅U寵就已經差唔多

教我轉珠啦 我轉唔到7C 打算投身暗黑轉珠界

根性加無效加高血仲煩

即係隻火魔要進?

都唔係架 可以換彩西

我手頭上有本秘笈，可以10蚊讓俾你

進左有倍回順手好多

OKOK 幾時交收

刷練磨真係舒服好多

最緊要係唔洗同人夾，可以自閉

99體600萬經 爽到震

有冇攻略

是咪有手足想要?

用埋錢印頭咪不得了

咩關有咁多經？

刷到果d都歐鳩人黎 利申 刷唔到

大灣區最top既轉珠俠係晒呢度

[img]
火魔女點組

5星首抽暗天
你比本2年既轉珠天書我有撚用咩遲仔

有彩龍輕鬆

當年暗天4倍血同回真係橫掃所有關

30抽WOR 邊有3抽呀

我咪就係三暗天囉

矛體

55

3連

可恥呀

98識 98教我 98借我覺kill 宙b
98好

哥哥典解我得百五萬

椎名真白：

98唔教我

唔怪得佢升rank咁快😭

教我未呀屌你老眉

邊隻？

部10石機得返4日仲唔出料

用木大叔定同萬聖木時刷穩啲

立仔掛未

係咪咁想抽金強牙清

收到wind下部mh

98 ho自私==唔肯教

本身有一隻電王 諗緊換唔換多隻做腰帶 求意見

又要課了

下下禁入去都要手動DEL左最尾舊野

我用開限宙

唔掛

拎呢隻做腰帶

BTW 召喚火魔女專家，打緊DS嘅垃垃

唔係叫你，縮返個頭啦

米能再串我遲
你是咪好撚好打？

法國其中一隻rx繼寶石機
會勁過兩隻防綁

雞w

轉到隻狗咁都叫最適解，笑死

屌 認真牙

想換黎開圖鑑咪換囉

唔求圖鑑 只求有冇用

真 3 7c又點 咁低攻
火屬同雜色大把打手

人就一定留，最多要用腰帶先進
唔為圖鑑成套野買隻w就夠

不過1.5武都多 又唔一定要做武

咁成個package又唔算差，超覺仲有血豆，剩係為代左丁龍個位都值得留起到

都係換咗 拎d限喺到擺不如換d自己鐘意既野

37C黎講佢唔算低攻啦

高攻過彩龍喎
不過血同回差太遠

原來110左都有2300
但比愛德神道花梨果啲都係
論功能又無木魔彩龍咁好 唔算好實用

點先叫實用 真心問唔係抽水

Fd list有好多人掛

同d開技加攻既比冇意思
講真3 7c既解綁寵去邊到搵呀

咁我又覺得37只係錦上添花
有價值但冇必要囉
講真師龍果種撐20%血或者斷龍果種U到極致比電王唔湯唔水既破防解覺37打手存在感大好多

回鍋應該課10石定拉打 唔好答why not both

下
五色破防
頂埋奧丁龍個位都叫無咁好

聽人講拉打好伏

我拉打都係課必鑽蛋攞隻black算

咁都係課6星算

宜家fd list仲有咩用 自己抽多隻
自己同自己玩咪得

有咩防綁武器平民化d

75萬水mp 明碼實價

帶解綁 防綁談唔上平民

岩 入隻奧丁龍算

agger
一係用mp買
但用得mp果隻等於放棄1，2技
目前最正係神威武裝
第二係亞絲娜

亞絲娜大獎原因係做武器？

其實堆抽蛋角唔做武器就要去堆田區

唔知邊個仆街諗 防綁破吸武

為左谷銷量 d技亂鳩咁比

10囉

木魔女點組🤔橫定7c 好？
橫無腦刷好似舒服啲

無人用

隊員就7c

唔勁咩

新手留名

舊玩家回歸重玩，抽乜開局好？

隊長黎講牙直屌打

聽朝起身整

我9UP 都唔洗刷KILLER

留名

玩左1000日送10石中左black

無木印點好

1體拔

搵個第2隊跟

有無人刷亂入？

話說琴日抽咗500石落拉打 加埋之前抽大約用咗700石
宜家冷靜返再諗一諗 其實真係幾唔抵
700石=7隻一號 1隻電王 4隻black 4隻ex aid
冇愛既話真係dum春dum到訓撚咗喺到

想抽多隻電王進做腰自繼是否不智

700石116抽 16隻
13.8% 公佈係 11%
機率高水仲要dum春

我48抽先4隻

本身抽呢個POOL就DUM DUM地啦

咁其實呢個pool質素唔差
4隻鑽就算廢L其實都ok(做腰帶俾光隊用又防條又多個L可以需要時解鎖，技都有用）
Black同1囝合作黎講更加算高質
金都有幾隻有用

抽唔到=廢

black 進做木但我又唔想進木魔女

我想問而家刷大龍果係咪都係刷返曜日

black進木魔女

9劈

唔係 等月任派

無人玩嘅垃圾

冇料 好悶

暗魔女

入左itunes卡但唔記得左安全問題可以點搞 想課個金姐

black真係好勁

點組隊？

蠻龍 木魔女 奧丁龍 是但加多隻

全靠black第一次過裹極

無蠻龍無奧丁龍

有冇幫手打下LV24
木隊 23491062

雙殲裝姬點組隊

殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺殺

call apple reset

有無人協白盾慳體拎石

禾

分身阿
比房號OK?

6367 3170

9181 9409

白盾要用咩打？

用番白盾打

Hi

哲學問題
點先可以係未有第一隻白盾情況下打一隻白盾

牙眉

抽

準備好未

出了 即係今晚夠十石

抽番黎 明明白盾係石抽POOL到

中月讀

講番就慘 小弟第一隻白盾真係抽番黎

我首抽

5好

歐到 抽極都抽唔到

唉 又有杯

覚醒サクヤ

正

新ranking玩橫排

幫幫手...

有了 夠了

齒輪女杯

講緊乜

要10隻

用不著這樣吧！

究竟邊個係J.Lo

始龍女杯‼️ 好似係

OK

又雙色盃

幫打杯 價錢一餐M記24蚊+大

又要搵心囝幫手

點解唔搵禾

你識5識唱歌先？

我出到峰味吉列豬包餐加大
打到做世三ok

你個冠好撚柒 幫唔落

銅冠先型

集思廣益 大家lv50用咩隊打
心急人上

集龍仔

98個種先最柒 閃閃下一睇就知佢好care個銅冠！！！

咁撚型你就咪撚再打

神up有無白狗抽？

認真有無人幫打top3

凱旋‼️‼️‼️

我可以

想用自動轉珠打杯！！！

一直用開

痴線
白貓抽2手西

最愛轉珠‼️

有冇教學

幾錢牙

跳左5野都無新角

無晒石了

重未有彈珠⻆

又射左1pack
隻jk咁撚難抽

一次性交一年oj?

Down咗pad先

得隻英雄😂

突發剛剛發現個無限討fuck未打過😱

好肝的

好似係牙西

十二月開始既活動全部未玩過

Help

一度有隊未

Sosad 睇黎都係放棄秒算

抽左4隻停左手😞

等真top1再開台

用牙遲隻rx輕取了😭

我用牙遲隻愛德😭😭

我用牙遲隻babara😭😭😭

rx

今朝先比人屌我唔繼防綁😔
利申自私撚用防綁章

覺得1號幾勁

想問依家全game最勁係rx?

最勁係黑百合

隊rx唔係好夠sb
蠻龍，奧丁龍，木魔女，斷龍

屌唔記得自己今個月交咗卡數未
可以點樣check

check到了

登入即可獲得魔法石100個！ 25 天 10:28 後結束

幾時有下次100石

要sb做乜撚。。。

你真係唔識架喎

帶4條魚幫你谷起晒d技

岩

帶一隻98就夠晒aids

唔好數 唔該

其實根本要每個月送100石

大介賠返d血汗石黎呀！！！

ching中肯

系 我地其實都無得賺 但求打個和

抽左300抽友情都無白龍 有無得買友情點

友情是無價的

我都想買
差水卡呀

98無份就ok

Ching 中肯‼️

扣返佢石就岩
成日乞衣抽中大獎 搞到大介冇得賺$

300抽小兒科

我突然間好想喊

無木印

我同6清只有金錢交易

暗大魔女做靈龍隊員好定掉返轉

異形係咪要全防毒盲雲

防黑 防雲
唔洗 防毒

有無手足隻brabra 係超覺體殺繼白龍卡
求加！！
169 023 612

加毒珠掉落真係好仆街

有無人未拎三協醫女神粒石

除非長期有野洗走毒珠或者有常駐回復手段
唔係一定要繼隻廢珠狼技頂走天降毒

@大便

未收工😢

超覺平殺唔係好過體殺？
平殺 繼白龍 針對橋gay

全對應殺 好似兩頭唔到岸

係 因為 我潛覺平殺再繼左白龍卡 上黎搵水魚！！

水風神繼白龍卡
龍機超覺體殺 仲有40%防廢

我自己超覺平殺繼白龍
潛覺3神殺
針對裹雙

我都係但覺得次木好撚硬

ky隊野咁閪勁 我都想要brabra

Btw 有無位加我 我連白龍卡超覺平衡殺好友都無

超覺體殺可以順便刷埋練磨

98會掛隻雙覺kill 宙b 俾我

但安全好多 可以儲技
打到佢根性血 都只係扣15萬

268241989

成班人都好pro

牙遲又發功了

我冇

加我187268938 但冇繼到白龍卡

聖誕唔知會唔會又送100石！！！

會既我幫你含 唔會既我幫你含 OK?

諗緊高衫轉繼團長好似好d

Btw 無玩龍

之前專登改名入三人協troll 鳩日本仔

我可以直接同你69

+埋我玩人型蜈蚣

屌你老木有冇咁多寵

屌你老味 我防毒要用猿飛 慘過死

你見到木皮點打

快 想含撚

高杉超覺貫

Ham jor

哦有貫就得啦

咁高杉好d 定京好d

check pm

屌你老母

米甘能惡la

幾時中限雅 粒G好靚

換la J死人

100%防廢咪京有著數

用黎換左白盾 依家好後悔 隊野唔玩既

點整100 防廢

諗住龍機張水卡轉3防廢裝加2張白龍卡

但我要佢個威嚇🤔

撚屌遲有咪得

終於過埋lv50

好快有報應

想問鑽石龍果木日出既機率高唔高
刷左好多場了

NO

早排打過下

三十幾場有一粒

rx?

5好咒住 今晚抽了
佢抵屌的

求戰友

係 唔使退化d救世主

岩岩我都用佢過左

屌又有一度嘅？

抽白龍卡 抽左百幾抽
最後5野先出

好撚難打 20turn轉轉轉

上次都係臨尾先出
今次仲未抽到

仲有咩方法取得

等佢派

Mp買/月任

唔洗番工 成日唔見你

磨走佢

on9撞光精走佬入過場好過 睇見版珠都唔撚開胃

300抽差白龍一隻

咁啱冇體 最後一場廢事啦

駁5到

協力！エイル降臨！!
我返到屋企了

抄食人魔條片輕取

ON9 撞光精先易
果隻要轉7C 見到就QUIT

39426348

初見
原來有第二隻

點打lv25 以上嗰啲全部過唔到

2人協力 醫女神
63673091

點解唔用猶格砌一拳？
協力火龍機唔難砌

協力唔係真男人所為

咁你又同眉清協

我水卡抽到而家都未有

唔計‼️

LV呢D梗係自己打 唔係攞粒石返黎都係抽垃圾!

有咩隊
用汁痕好似都夠打

乞衣抽中大獎is ok

幾多體牙

估5到RX都幾好用 唔反了

98清第一次講野咁中肯

259

329

快 過你無體

百幾咁少 我700抽出得三張火一張木添啦

pad比狗玩

is.

三協醫女神粒石幫我牙

拎左拉

YEAH

方長假牙 可能下星期尾先返

過到異形

屌

想問下RX值唔值得換

39隻暗啦叭
比晒醫女食先

1RD開1次

木日入關前顯示跌既野冇鑽石龍果
究竟係咪真係會出

唔會
到底要講幾多次

比戰友網呃左
刷左十粒石

夠唔夠腳？

我刷左兩石跌左1隻

亂入唔會show
不過機率真係好底

即係會出？

呃你做咩
認真 應該得5%亂入率 可能低d

好
繼續刷

有木龍女 蠻龍 木魔女 係冇玩龍

有斷龍咪得

零龍都得

有木魔女仲洗咩要玩龍
木龍女唔岩洗 out

最key既兩隻 蠻龍+打手(木魔女/斷龍)有齊
其餘咪塞奧丁龍/零龍/抗神機 有咩打手就塞咩
反正呢隊都係睇技2食飯

thx 巴打s

立dee 刷幪面？

有防綁武都好緊要

值嗎 碧龍同白狗都係得返1隻 換完就冇

未極醒嘅野點都要留返隻
咁拮据就咪換

白狗有用

咁都是唔換了

唔值，木喚龍勁到仆街
有大量關卡都係用佢黎安定周回

楓同白狗打死都唔會換走
除非你完全係唔掂速刷

白狗咁正....2年前白狗+朱雀 無敵

好似今次lv50咁，唔速刷根本好難打
用木喚輕鬆過

打一度都死 好想哭

白狗留5打杯
楓留1

完全唔知做緊咩 但睇得出好屈

已經慣左呢D濕鳩關用靈龍去打

唔會死, 慢慢打

白狗冇5-6隻以上都唔好拎去換

用rx打異形都死

但rx唔係而家最勁？

咁你有冇隊員？

係咪最勁好難講
都幾大爭議
但白狗就算唔極醒
佢招純光火陣已經要留5隻
冇副效果既陣開得快好多

無就咪鬼換啦
白狗楓點都留
天秤又未極醒

好難打

課2400搏下都好呀

水人課金會有報應

準時報落眉清度

我課左然後換走左

理想情況或者好重課就緊係咁諗
但呢個玩法for一個輕課/無課咪盞玩9佢
資源有限而且分配錯晒 個box都唔會勁得去邊
白狗有多拎黎換合作大獎仲實際

呢D舊限都唔齊
最好會齊RX隊員

呢個講法真係第一次聽
利申冇ac

宜家佢得1隻 係咪有多

收爺啦

有冇GIGA宙刷隻牙伯
58059015

你冇AC 食屎啦

我有

佢講留5隻 咁佢係咪有5隻
而家都唔係講緊果位巴打既情況
得1隻老西都留啦
兩色陣咁有用

要幾多隻GIGA先夠刷

47303隻

玩十字心個幾隻垃圾先會拎去換野

而且代幣換換裝大獎值得好多
換裝本身既價值就高過合作
又難抽過合作

例如黎梗好快有聖誕，我已經預定好要換灰幻

木和龍都係玩十字心

木屬唔計

有無芭芭拉 協一場裹雙 斷打？
想升lv

乜爵物爵

black係吸引但完全唔值得咁訓身
白狗最好留2 楓就一定要有1隻
仲有時間可以睇定d先
話唔定聖誕節會有d比仮面更爆既料

30抽全金係咩玩法

IKTF
琴日臨尾就係咁

上次鋼練又係咁

點解我仲未有木魔女

我前晚都差不多係咁
1單全金，激到我再補一單
到中間先出1鑽，臨尾再出1鑽
仲要係垃圾火同光

EX AID硬係覺得有升值潛力 最尾30連金都係為咗追佢
追到都再換埋第4隻

屌講起就嬲 抽拉打抽淨少少就射埋落10石 屌你出咗3隻木魔女
明明最想要舊暗

乞衣抽中咁多好野唔洗還？

今日抽到兩隻火魔女
然後重未有執

我第2隻秒換左腰帶
見到都眼冤
駛錢追返黎既鑽蛋又係呢條撚屌

不過睇返條腰帶其實幾抵屌
防封條作為防干擾之餘
技又幾好（不過限光）
附帶既L當bonus都真係唔差
有空間拉個L就*多1.5
需要解封時（例如暗水克）都可以幫下手解

歐州人必須火燒後欄

聽日最多課多1萬羊
都抽唔到RX 棄驚到2019

幫我含完即中

Cls

垃圾黎 我就撚黎賣晒佢

有撚含仲有得中RX

唔好棄 9HO等你開飯

你一個撐十個啦

你同佢一個撐廿個

我零課

你一早拎去抽十可，就大把coin換RX

屌你呀

成堆零龍冇得用黎換呀

今次勁少coin喎，得龍帝執行零龍玩龍加埋先10%

你接龍撚

刷完2隻亂入
啲COIN夠換2隻拉打加多幾十甩蛋龍

升爆2隻亂入

最後一萬羊
求G持

金蛋支持

W都成4隻啦屌你

仆街第1下中撚左

抽未

傻人有傻福

各2 隊晒喇叭
拎啲垃仔KILL換喇叭 日日都換到十幾粒

轉戰抽十石機

啲COIN有無咁好跌

追多2PACK 真係有用嫁

1次過補償番比我

有無人打蛋龍 我射

聽日應該有料 不如等埋啦

溫暖貼圖

有料再課囉

隻亂入真係好好跌

課長

都叫有電王

如果係必中果下黎既呢

我必中中光L果隻 之後全部都係金蛋

其實冇木魔女追隻Rx係咪都係組唔到隊

我到依家都未認到冰隻系金 冰隻系鑽

火火果隻係鑽
其他全金

我仲要已經賣左成堆

用斷龍做主打手位玩u既話 用木玩龍都得
反正都係佢打曬

追完木魔女再追rx咪得

無咪用其他 依家甘多2/3個7C寵

任追架喎

RX 係咪要綁夜兔武???

綁1號2號機O唔OK

到底一下中咩

應該一個月送100石囉

用返你個名答你

有冇RX 隊 參巧下

下星期10石機會唔會輪到女英雄,如果溝埋龍喚士就更好

無咁快 最快都1月尾先有
岩岩9月先出完

拉打>聖誕>正月>合作
無錢了

本身就十石嘅機緊係獨立開

正月成部機都得垃圾

梗係同白盾宙雅一齊開加埋一齊開 唔比換逼你班傻仔抽

岩呀 PAD之前既核心係抽到有
有得換都唔好玩

我要抽返d6星呀屌你老母

想問問an機點樣日轉港版？
想轉去港版課，課完轉返日版

獨立開都好啊，抽完啱啱出水咖同博士果次之後冇抽過

今次大獎係咪得1號同BLACK?

仲有而家火龍女,,奇撚果D仲有冇用,,
岩岩先開得返個acc黎玩

回....S...9

狗眉中咗咩

火龍女>武器3火橫（好似係3）
奇撚for有愛玩家

嗰一百粒抽到40得隻電王
留返聖誕算

舊果堆神仲有邊隻有用 定要抽過曬

抽撚曬都冇電王

佢好似11點前訓鳩左 廢撚到

年年都有聖誕，但拉打合作下年未必有

好似係

不能盡錄

聖誕多數出垃圾
睇下隻聖誕白狗就知

我傷鳩左 右腳 無得跑

y

典算呀

我覺得E家冇野 禾係過唔到了

pad不嬲無野係過唔到

用 公廁娜把武 有甩毒珠好
定 1號條腰帶多D3圍好

9g 咩 一跑就膝頭痛 有時仲會腳板痛

而加先無嘢過唔到

肥得濟

我得53 kg 左右

出黎捉鬥瘦棋？

想贏我？ 你贏既機會係0

傻佬先抽拉打。。。

到底e隻辣殺有咩用

臭雞

Mp/等佢開放魔女做token

問咗成個禮拜次次都答你無
你究竟想聽咩答案

如果有雌火武器/大總統繼嘅就用1號啦
冇嘅就睇下個地下城啲怪係咪會不斷出猛毒
如果唔係得一個防毒 作用都唔係咁大

幾時出個武器係5防毒

想人葡萄佢有三隻

其實有冇人同我一樣都覺得水魔女純色隊要求高
但係又唔係咁勁

啲辣殺有幾多隻都唔會提子

想佢出5防暗多啲

死忠 抽曬都冇龍騎

要玩雜色隊我玩穩龍好過

玩雜色隊已經辛苦 點解仲要迫自己砌主屬純色自虐

穩龍世界第一?

你隻穩龍係咪未升哂覺醒

認錯人🤔？

之前見你同噴巴隻穩龍都係未升爆覺醒

Miru

我一隻升爆 第2隻無升毒
唔知之前打咩要佢轉毒珠所以無升

我的最愛都可以放好多個site啦

我淨係放左pad 個homepage

笑你老眉？

系

傻仔先玩雜色隊！！！

報咗了 中勇王神

好多弱者

你系其中一個

？？？邊個成日訓到成隻豬咁係國服區搵極佢都搵唔到

奧丁龍究進d料邊到有得打

9g

DLLM

笑4

有冇可以指點迷津一下
好多絕地獄都成日打輸
我應該練咩隊

最簡單嘅就升隻醫女神 執行你都已經齊晒腳

勁野‼️

醫女神唔簡單打呢

佢可能要拎隻醫女都有難度 不如用住靈央先

執執 暗火力架 靈映 最後一個位是撚但啦

可以入埋暗天拉直心

最尾一係暗天 一係雙子

諗住佢有愛德 應該都唔難打

佢愛德 又可以入番雙執

雙執 靈央 雙子
呢隊應該都可以橫行唔少地下城

Sorry 我想知咩係醫女。。

冥刀醫女神

Thank you巴打

其實約在半年之前，水屬性一直都處於各方面都殘缺不全的狀態，直到近期瘋狂推出新寵才逐步展現出完整的套路(至少現在會挑有重要角色是水屬性的合作，好像之前山本777級生放送對我來說最重要的是看到銀魂合作角色全身圖，以盡早確定阿銀是否水屬)。

這次夏日桶的新大獎水風神又補完了水屬性寵物其中一處最弱的部份：只轉Combo就能有效針對神Type敵人的打手(漂龍、破神機、光屬芬里爾、路西法這類)，針對對象特指裏雙極關卡中守尾門的代/執行者與光/暗咖哩，過往水屬性只能依靠水英雄與水瓶座拉U才有辦法造成這種效果，水風神的出現開闢出一條全新的路徑。

水風神本質上是變種版的破神機，縮小只針對神Type敵人的倍率，改為擴大Type的針對範圍，以求面對複數Type敵人都有令人滿意的輸出為目標。並且水風神能吃神殺潛覺，吃滿3個後對代/執行者與光/暗咖哩一概能造出30.375倍輸出，所以我會直接將她們歸納為神殺打手。

這種打手最厲害之處在於最大限度地節省了隊伍對增傷技能的需求，攻略裏雙極時能輕鬆秒殺代/執行者，不開增傷也能穩定打下光/暗咖哩的血線，這樣隊伍的增傷技能就可留給前面遇到硬東西的時候開掉，減少翻車的機會。

想打場裹雙 用芭芭拉
有冇清同我協 斷打都得

牛b‼️

水風神食左六防坐

但係依家對家10億血係惡系
神系殺有咩用

水風神食到神殺

Siu 4‼️

清埋異型 好爽

斷打ok ?

糕
7882 4770

其實RX配兩隻木魔女定一隻木魔女+斷龍好啲

如果要用2way enhance就落斷龍勁d

唔準笑！

達操有隊跟

下次打文check清楚

打what ⁉️

異形

想問有冇得in app 轉英文？ thanks!

無

想抽野 但冇野抽了

我仲想抽10石機

琴日中埋 宙斯 光魔女 已經冇野特別要追

雖然光魔一隻唔夠

抽！

木魔女最少要4隻，光魔女無限要
點會無野追

光魔5隻都唔夠洗 想抽多15隻 進同唔進各10

木魔係咪兩隻升兩隻唔升？

各10? 你打咩用到咁多

進左就話姐，未進洗撚咁多

我係囉

唔用自繼艦隊我唔識玩pad

屌
我而家一半都未夠

咁就乘多倍啦
光魔女進左配唔到killer

遲早出隻光洗版降臨寵

會盡快抽到！

有冇人想協場雙極3，白盾隊

冥華隻臭雞係咁出

換光魔ok?

繼宙斯 其實同繼光魔 係咪一樣
定差1s 搞到彈唔起

我想攞隻冥華換救世主

弱者先換 強者不嬲用抽

有冇2019首抽攻略

啲token抽抽埋唔換點清 會爆box

end game 執 龍帝
起手 求其一隻

強者牙藍

我抽又抽唔到 換又換唔到

零課有咁多石抽野

佢超重課

2018-12-07
0課清泉留名

我眉課

Ching sick ball!!!

我係pad唯一清泉

大叔應該點組好 入左醫女神 女叔 斷龍

睇其他人好似好易抽魔女
但我一隻都冇

屌你老母仆街扮能夠未

呢樣真

執行先係
個個都有得屌
係我屌唔到

我都無

唉 我明

想就go

呢到係歐州海豹集中營
我地啲非州只可以得個恨字

佢都明

以前明明公廁嚟 一pack石起碼出一隻
但係出咗個新究進之後就個個都抽唔到
利申 好彩之前有儲咗一隻

除咗木魔女之後 其他都勁難抽
到依家都未有火魔女

巴打做乜咁嬲

佢short能左

no la唔想再抽9ho d怪

45 47 48 49點過
有無ching幫拖

@ 打唔打石川拎石

係 公平咩

得2甩7c既寵又冇貫又冇u 真係好辣殺

邊有力嫁

靜啦海豹
打海豹.jpg

岩呀
我抽左好多得隻光冇

未齊就縮返埋啦

有冠講野唔同d

有無冠我都係咁講野架啦
btw 區區一個柒冠

魔女不是屬於我的

6抽有1號同電王
想要black dllm